# FluxGames Find Job Game

A pasta zipada do jogo possui três pastas:
- Find Job (Editor)
- Find Job The Game PC (Build para PCs)
- Find Job The Game UWP (Build para Universal Windows Platform)

Enquanto testava o jogo e depois construia as mecânicas pedidas a partir dele, fui notando pontos e anotando-os neste documento:
https://docs.google.com/document/d/1P4C7aAvNZgJaEGA4Bt0ZfOtzTmZRu2_qbGQ8x8KS3DA/edit#heading=h.b83sal1ziaff
